林鄭=魏，薯片=吳，法官=蜀

邊個係晉

中聯辦

南蠻呢？

長毛

無懈可擊

老納=晉

蜀中無大將

南蠻入侵

連登仔 = 黃巾黨

殺！

陳雲=張角

我淨係知南亞一定係蠻人

徐蔗會唔會係湯家驊？